# MI-APH-had

Tento projekt je semestrální prací do předmětu MI-APH.

# Sprovoznení
příkazem npm install nainstalujte všechny závislosti

příkazem npm start spusťte server

otevřete stránku localhost:1234/had - mela by se zobrazit hra